Vp VB AA 
O NN VB Vp NN , proto VB Vp AA NN . 
To VB NN , když NN VB fajne a tobě VB v NN . , nebo ještě hůře - VB NN . 
Samozřejmě VB Vp hodně NN aby Vf mnoho NN nebo Vf AA NN , nebo Vf svůj NN . , Vf svým NN , NN , a Vf co Vf dál , protože už všehno VB Vp . a bohužel VB NN . 
Vf se na NN VB AA NN Vf NN . 
VB se Vp , že se VB na NN . 
O NN Vp tak smutně , že v NN VB Vp už docela AA . 
